男入 借朋友ac 男方主動約出街 但平時幾乎斷聯 咩意思

我地係朋友介紹識 食過次飯 佢主動約出街
但私下好少聯絡 我搵佢會應機
但佢唔會主動搵我 代表咩意思？

悶，求其搵人陪

啱，此帖已完

覺得你個人有問題咪唔溝你囉

駁唔到。

出咗睇下溝通同氣氛如何先

約會嘅重點唔係鍾唔鍾意，有無好感，認唔認真之類

而係好簡單，個過程要舒服愉快

尻痕

出左啦。但係都係唔會私下主動聯絡我。

你係？

你去約囉
又不是八十年代

想屌閪 第一個就諗起你 易上手

我有主動搵佢 但好快佢就同我dead air
我諗都無乜機會嫁啦...

你想屌？

驚唔知乜嘢時間搵你好
唔知你鐘意乜，所以唔識share你會睇資訊

你自己都無信心，
點會有機會呢

佢未必想但係我想
但你唔俾咪唔搵你囉

本來好熱情 幾日就降溫！

睇下有冇機會成為 sp

連sp都無機會啊

係窿就入？

想引你注意囉，引你關心佢，然之後佢做皇帝囉
你就死心塌地，聽聽話話

搵你攝時間ＯＲ

搵你得閒屌下你個閪（如果你比）

冇性病啲人都會入

出去咪知

真，所以我唔會上佢當